當年周子瑜拎支中華民國旗都比全中國批鬥，點解林約希拎英國國旗可以無事？

當年周子瑜因為呢一幕：

結果搞到：

點解呢條友過份十倍（直頭拎英國旗）可以無事？

著名仆街五毛

真

PO上台灣先都OK

林約希重要性高好多喎
愛國特首個仔
但原來係漢奸

就算佢係5毛都好，距呢個論述其實無講錯

當有一日,環球突然攞張相批鬥,就代表林鄭玩完

要揾返台灣黃安

周G都係癈既，台灣人咁支持佢。驚死到選總統前一晚坐飛機返泡菜,票都唔敢投

認真答
因為青天白日旗對大陸黎講係台獨旗黎，好自然會傷到支那人大一統果種心理

中國人舉英國旗係漢奸走狗賣國賊
勾起中國人對八國聯軍、鴉片戰爭既慘痛回憶
對中華兒女既民族感情係極大傷害

淨係識蝦女仔，心痛子瑜bb

推爆林奠子

修身齊家治國平天下，齊家都未做到憑乜嘢可以管理香港

真英國人拎英國旗，好出奇咩？只有蟻民先會拎特區護照。

緊係無事，佢倒轉咗支英國旗揸嘛

笑撚咗
人哋喺英國舉英國旗
又唔係示威去舉英國旗

On9